岩岩睇左TSLA條介紹片，入邊D項目，連登以前全部笑過曬

電車>電動輪椅
太陽城>ON9項目，曬錢
點解可以咁準